點解C朗型仔過美斯

yo